撩哂Ｄ肚臍屎之後，伸手指插入去會唔會掂到腸？

如題，撩完涼陣陣咁，仿佛有清風自由出入，通體不適。
懷疑吹親啲腸，有冇經濟學巴打解答？

幽默感真係冇得勉強

上一頁

會 可以順便撩埋條腸啲屎出黎

咁你要諗下去醫院嘅 opportunity cost

呢一條係我既橫丫腸

HI天堂哥

文筆ok

我徐天堂

我都有試過依個感覺

次次刮乾淨之後都會冷親流鼻水

我而家真係笑到爆左肚，一路打字一路將d肚臍屎塞返落個肚到

冇幽默，係真，你試過就知

2/10

好撚好笑啊 哈哈哈